今日個天清到冇朋友

好耐未試過咁淸楚睇到維港對岸！

個天清唔清你都冇朋友㗎啦